我強烈建議白色狗 同d 藍色狗割蓆

PPRB 日日話前線狗話示威者係甲由係唔理想
謝狗同江狗已經比晒面d 前線狗，但睇live,前線狗完全唔理上級指示，證明左，黑警管理層已經控制唔到班前線狗，所以d 藍色衫日日出街亂吠。

我地一齊話比d mon post 白衫狗知，佢地已經控制唔到d 前線藍衫狗

正皮：支持白衫狗同藍衫狗割蓆

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

白狗已經管理唔到班前線狗

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

前線狗： 我擺明唔聽你地話，你地班PPRB 幫我頂得，我打人打得好開心，睇你係新聞on99 又好過癮

前線狗：你地咁高人工，福利多我咁多，緊係幫我頂啦

白狗：你班仆街狗，唔好晚晚玩我好無，有記者都咁打，擋唔到幾多次

最不受控是紅狗。

依個真啊ching

前線狗：我full gear 咁打，局到仆街，你歎住冷氣話我唔理想，搞能錯

連仔一齊分化d狗啦

你哋班白衫幫手頂啦
出面身水身汗
你哋就涼冷氣

所以要加速分化佢地

比着我係白衫就肯定支持開committee
一定比前線藍衫食哂

係囉，前線藍衫狗打咋嘛，白狗邊有打